$1000樓下耳機求推薦

想搵隻入耳式但唔掛耳嘅有咪耳機
想問下如果普通iPhone 聽嘅話咁多位邊隻好聲啲？

Bose Soundtrue Ultra

唔該巴打
一陣去試下先

我都係差唔多budget 前排試左幾隻
樓主可以試下 mode eq
我覺得戴落耳仔幾舒服 幾平均

im50
momentum in ear

Thx 巴打

Panasonic rp hde10淘寶賣緊¥649！ 最近買再減¥30! Headfi 評價唔錯！

beats

咪玩啦師兄

1 more